惠康網買到一盒口罩但cut我單

我捕撚咗惠康個網幾日比我買到一盒兒童口罩，原本星期一美孚取貨，而家cut撚咗我張單！

除咗講恭喜之外我都唔知講咩好

抵死幫襯紅店怡和

讓領導先

藍店係咁㗎啦

怡和牛奶公司